愚樂台財政預算案

向愚樂台會員派發1m(色狗無份)
撥款邀請各大kpop女團到香港演出
愚樂台會員可獲專輯及門票補貼(色狗無份)

攞嚟買哂口罩送俾佢地

一人1m咁未好多口罩

1m

有淨俾囝仔

我代班色狗收住先 等佢地改過自身後就會比返佢地

你無份收

你比色狗餵你食TG同水炮車先...

講笑haha?

我愚樂台波叔心中有數

好彩我係愚樂台色戒小先鋒..

嘩我一定fat fat liu

有冇篩選

你正皮左都係一樣冇錢分

Hi錯咗 🙏🏿

好彩我正氣sir..